有冇巴絲試過去入境處改年齡？

知唔知有冇限改大/改細幾多歲？

唔係跟你比既證明而改咩?
點解好似講到可以自己揀改幾多咁